好頹

唉街上一對對唯獨自己一個飲醉醉

仲出街

唯有飲者留其名

唔出街 咪冇人知你一支公囉

純粹鳩噏下 已在家